طائرة روسيا تتفوق على الأسترالية
 فاز المنتخب الروسي على نظيره الأسترالي في المباراة التي جرت بينهما الأربعاء سبتمبر أيلول في الجولة السادسة لبطولة كأس العالم للكرة الطائرة المقامة حاليا في اليابان ونجح الدب الروسي في التغلب على الكنغر الأسترالي بسهولة بثلاثة أشواط نظيفة بواقع وحققت روسيا انتصارها الخامس في البطولة مقابل هزيمة واحدة وتحتل المركز الرابع في الترتيب العام برصيد نقطة بينما تحتل أستراليا المركز التاسع برصيد ثلاث نقاط فقط وسيكون المنتخب الروسي على موعد يوم الخميس المقبل مع نظيره الكندي وذلك ضمن منافسات الجولة السابعة للبطولة ويسدل الستار على منافسات البطولة في من الشهر الجار وسيتأهل صاحبا المركزين الأول والثاني فيها مباشرة إلى دورة الألعاب الأولمبية الصيفية التي تستضيفها مدينة ريو دي جانيرو البرازيلية في الفترة ما بين و أغسطس آب  ر سبورت 